屌！屯門公路往屯門塞物野！

塞左好撚耐

塞左兩個半鐘

放工返屯門既小心

無車出九龍

上次水車
今次油車
屯公往屯門方向全封

解封未

你老母 仲塞緊呀 到轉車站未呀dllmcfh

屯門公路近大欖段下午2時許發生4車相撞意外，涉及運油車、吊臂車、私家車及的士
正

佢無翻車就應該無上次水車咁麻煩

2點幾炒到而家都未清

上帝能否創造一條唔會發生意外嘅屯公

西鐵幫到你

不合作運動

邊個位？google map唔覺塞喎

啲大車炒埋晒一碟
仲要有油車

就快三個鐘了
而家行緊路去坐西鐵

塞呀！！

三點尖沙咀上車，五點9先落車…

屌

識唔識揸車嫁